[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [409] Only you渣活動復刻

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

master張圖我頂唔順 唔post me心血少

1秒

渣活動駁5到

補圖

真係

好難頂

LM

等我下個POST收樓主皮

次次望到都尷尬到打冷陣

咁耐以來都冇人收過nobu皮
睇你

Noba bot下次出場會變咩

諗標題其實好煩 下幾次應該不了 見我而家d標題都hea

岩牙

Lm

講緊活動nobu bot

應該留唔到

單抽孔點解唔直接接個孔起手帳

又可以睇三藏唱歌

Loop緊家英哥首歌

lm

點解好似妖妖地咁

hshs prpr 大大力咁索佢對絲襪

如果係男人扮咁點算

大家都好驚trap

有跡可尋嘛

正正常常著黑絲都有機會奶，但三次元真係唔好COS二次元...

到時再諗 有排

升完皇女悶到嘔
又岩岩夠30石
咪hea抽
又中
抖下得唔得

定讀心讀到我無哂野升

樓上再見啦

佢一定好想單機啦

新人留名

車 本身隻驚就單機啦

好慘 又有野升

刷凶骨好玩咩
又多隻化骨龍
好chur嫁

隻隻都食骨食塵

我以為有bam圖

我都係

屌又係佢咋 我以為又邊個 慣犯黎

依家老屎忽大曬?

笑4

見佢老屎忽費事bam 自動過濾左佢算

好耐無見過花式曬卡
個個都係直接曬
一d新意都無

要有高難度關卡先有機會表演多d唔同花式

夠僵貼個box出黎
多過我=冇咁新既新手or老手
少過我=新手

其實高難度 用低星過先型棍
有排努力

留名

示猛拉

實唔夠你多
啱啱先有第三隻bo5五星

出靈衣未

唔計四星得一隻

仲要係坂本真綾配音 好似係

比條仆街搞到見到master呢個字已經打冷顫

有人未完全封顉佢咩

我....

我都好來有女叫我做master

最好出過隻新Ver.

上試咪有個問重複係咪升寶囉

見人寶五皇女一張新五星禮

寶5皇女再寶5雷帝都未有

張禮裝仲難中過沙煩
cls

我bo5俄妹，都係得一張輪椅妹五張細佬
反而出左三張殺生院

老海豹嚟
唔好叫佢老屎忽
佢唔配

老海豹 第一次聽

又有新term 活到老學到老

小島紗又一幅

又中

小島紗你又屌屎眼牙

我係叫你買個有孔既石帳

同埋都未知泳裝會出咩，到時又未必岩你心水，
不如到泳裝出個陣先再算

無孔真係好慘嫁

無孔無午餐肉=狗
利申我係狗

冇人權 慘過地底泥

人狗線

冇梅孔

一晚3個實比佢地扯到盡

NTR現埸?

用人地個隻算啦 唔使煩

賣左佢唔洗咁辛苦

新活動都無過

CLS

有能力就聽日抽咗佢

784,295,523

小薯招fd子，6個位

留石抽腳跟boy同馬sir算啦

同貓貓好似

點解鈴鹿咁少人畫 明明又係獸耳娘

無人貼啫下話

可能人設/性格太正經?

感覺鈴鹿唔夠mofumofu 成日收埋條尾

得呢張鈴鹿

真係冇圖

coma added

打完far cry5聽左一大輪only you
依家又黎

theysha added

Source:

明明人設靚, 角色吸引,
技又勁寶具又型
點解人氣反而唔太高

Added

jk屬性太多人撞

冇個好明顯既萌點
係有好女人性格，但萌豚唔鐘意烈女型

財寶龍

正名爛輝龍

無乜題材可以創作
好多野未肯俾立香知，過去詳細無乜點講，扮jk係假面具，連實力都係隱藏

又可以返一陣歸

16人=4隊打同一爛輝龍

曉丸/凜變左外觀裝

仲有戰損ver

終於有外觀裝唔洗見住套混到撚咁樣既裝?

到時又通街一樣樣

起碼唔洗見住我套混裝先

套大劍裝望落唔錯，唔洗遮

熱刺讓球

原來go west 我抽裝得一張3星裝

希望1pack齊晒禮裝，啲英靈唔追啦

淨係友抽張三星禮算

優雅狐

又玩發掘武

得張3星同4星 不過都係打算唔抽

就開服1000日 會唔會有新野出

啱呀
抽嘅石直接拎去爆仲抵
今次仲要打左咁多特效

小島紗是我們的神

又撚狗

又送個問號比大家

又迫害icon

邊度講?

We don’t have much information on when and where Kulve Taroth has amassed all these relics, so the nature and quality of these weapons (read: type and stats) are entirely up to fate.

如果想要孔明係咪單up先抽?

又黎

幾時都係等單pick嫁啦 雙pick多數你想要乜就開隔離比你 單pick撞柱就無得冤

不過我都睇開左，得果30抽

祝你好運

一陣冇維護直接開?

清體先

多謝你巴打

早

好能眼訓😩

日日都係唔想返工既心態

好想做廢青

廢青唔易做啊, 要唔做野但係又有消費力

做廢青會課唔到金

如果抽中記住唔駛上黎講
除非你30抽寶5到

下晝3藏要忍手⋯⋯
我想抽夏日⋯⋯

下 三藏實忍到架喎

終於放工

有錢既話返咩工，但我冇錢

得返張三英傑 其他禮裝食晒

牛魔王同風雲仙姬都食埋 ？

yes

慘啦慘啦

無換過風雲仙姬

三藏仲要性格好好

三藏總會歪到

賓周那就大把

藏藏藏0歪到6，賓周那0歪到4

仆街啦，好玩唔玩 玩返公會武

風雲嗰陣嬲到淨喺留咗一張喺到

果陣直頭棄左驚

係咪應該咁撚樣擺d裝?

這麼可愛的女孩 不抽麼?

做咩事咁污糟？

黃左，不了

育tella 數學家

術尼當單體用

五月唔記得細個見過風太郎
一定係四葉

唔係39end就姐係垃圾end
太過套路啦

陳小姐 pass

咁好丁都pass
唔識貨

那有錢

咁你黃左未

留力寶五泳裝貞德、沖田總司。

正！

果時換完4張差一張打到完活動都唔撚出，
嬲到留一張，其他食哂

幾時先再有有鎖/骨既箱刷下,呢兩個刷成個星期禁兩下技就無哂

今日考咩科

今日係physics

三藏復刻都唔件靈衣佢

返埋今日又放假

仲要返多兩日

考dse就唔洗清體？
而家d 00後有究竟識唔識分配 🤦🏻‍♀️

好想放假

連抽去個厠所時間 login 清體都懶
點考試呀

返3日又放4日
hea到仆街

日日都要ot
我好撚想hea

好想快D有得踩秘書狐

早返工早放工

Audit狗呢行冇得準時走

想快啲俾佢踩

sorry唔記得左開驚

魔禁三有風未

共勉之

畫家: あおい（@aoi_s0912）

早排報左政苦工
唔知幾時先有得in

702521170
招4位FD子

chun added

唔係大腿add唔add得

Ginny

係活人就add

Tata added

滿左,THX

準時開

加油啊車手

仲靜過養生期

阿木 奸爸爺

垃圾活動仲想點

復刻喎

保持登入

要全力地去do

中村有新語音代表咩

雙pick點抽

我30粒血汗石咁就無左

課啦，仲望

課多兩pack 莫怕死咪發蹄騰

不了 課pad好過

公海有個瓦努阿圖考古post

All in zera

我都睇到
月薪咁誇張？

係舊登個陣係法國考古

有無人講下點放禮裝

善用圖片模式，好似係

想問下PAD有無飛人教學

真係換完d金狗就算

禮裝點擺？

應該無人刷 唔洗轉吧

黑絲真喺誘人

好怕j j下個陣比佢撕斷

你幾時著

4月19日~5月4日

是咪聽朝有得斬

仲要限時 諗住煲多陣仁王

8點

不了

到今時今日仲有人課垃圾驚
又唔識郁又無聲

舊...

唔抽禮 刷唔刷得哂活動 垃圾活動唔想抽

識郁㗎啦
某幾隻

而家pad有啲寵識郁

佛系過關

條龍識除衫

兩pack先抽到張禮裝

愈嚟愈mo心機撚活動

gun
變左佛系玩家

成日復刻 乜新野都無

復都唔好復垃圾活動
阻我拎伊莉亞老母返黎屌啊

蘿莉控雷帝

我唔理係垃圾活動
只要係新活動就得
我只係想要聖杯

有茅攻略啊

一路冇新野真係好趕客
有兩個寶5 fd已經4日前

唔怪得佢

唔係啲料唔夠真係去刷錢好過

刷初級d骨幾好呀

總統晚晚就好似雷帝咁

fd list差唔多全部人都未換禮

冇錢抽 可以典?

唔柒想打可以典

懶得打唔想換

有錢都唔抽

友抽左張三星放左落support list

垃圾pool冇抽
冇禮

我為人民服務 已經換好禮

韋伯

三色兼備

R姐成日被hey0

8太子

poker face

以前無玩到哩個活動 0禮裝...
都唔打算抽 唔好del我

仲要發現 賣晒D大衛

手痕想抽少少 但係見孔明都PICK埋都係不了

仲以為我咁耐淨係冇突爆不夜薔薇同顯學
點知原來南丁嗰張連突都無突過就賣咗

抽 不了

無玩x2
要打夠符先下版 趕走左我

輕鬆升寶

有冇掉落物情報

又話唔抽

部iphone 壞左 死moon 著唔返
大家有加我既 唔好DEL我
要放低比人整幾日

後宮end

豹子頭end
我全都要

TAMAMO怨恨彈係乜鬼野黎

雖然想神父性命失保
但係不得不承認南極係好睇既

結婚個陣換衫順手換埋人，反正咁多套婚紗

好鐘意呢個系列，睇到我想抽山翁

口爆

條脷真係不得了

打到第三節已經唔係咁想打

我覺得你地好咸濕

射爆

小刑間房愈黎愈多人

上次交換野個畫面入面個英靈都係大衛？

第一次打呢個活動
大衛個性格真係
可唔可以學查理曼->卡爾咁樣出個全盛期的大衛王

所羅門有個咁既老豆真係慘

不過3張抽既禮裝都畫得好高汁

好耐都未送過石

你想要聖經嗰種？
方丈嚟架喎

・三蔵ちゃん(cv小松未可子)のマイルームボイスが更新される
→ランサーと一緒に収録したのかな？分かる。
・キャス狐(cv斎藤千和)のバトルボイスが更新される
→アサシンと一緒に収録したのかな？分かる。

・ダビデ(cv中村悠一)のマイルームボイスが更新される

→えっ、何が来るんだ…(混乱

好似悶到冇人貼

有啲人估2.2可能會出

睇來一集同盟一集帝國咁做

發生左咩事 又真係

C狐BB個語音已經自私聽完 耳朵要懷孕了

喔攤攤攤攤攤

好明顯，1000日出舊(ry

轉唔同模組有唔同語音

話說大令咒係咩黎 白毛未開到就比人cut左

藏藏藏對住殺生丸既語音好可愛

報左警

報左FBI

FBI

唔報驚都唔得，太危險

呢個po好恐怖

係咪へんりいだ

呢個真係要拉

應該係啦

岩岩聽完

應該都係，以前都係咁模式

佢荒野走難那些年去到成王通姦之前應該係最強狀態黎

仲有TAMAMO心心彈

ZMC巴一定好幸福

聽到佢講おかえりなさいませ、ア・ナ・タ 即刻

剩低80個蘋果，缺素材升級但又想留住等fap先肝

想升齊格君?

R姐有米七又 重D正常 但阿塔好似都係米六五左右同

如果佢寶具係自爆我唔介意升

睇唔出阿塔咁有肉地

阿塔喵喵 有fat ass 豬皮alter睇到佢幾有料

好呀 大英雄可以抖下

岩阿 有正常體重/小小肉地先正
唔鍾意太瘦

睇唔出黑貞得44

R姐又高又大波

咩心心彈

靈三果個心心BEAM 依加個語音會講タマモハート弾

tamamo而家會跟靈gay有唔同語音
01/2 extra既語音係怨恨彈,03係心心彈
仲有寶,開技,打人都有唔同

公平咩

公平咩
冇狐

今年係TAMAMO年 新增隱藏技能タマモ特權

c狐又然

任抽㗎喎

得下次單pick唔知幾時先有

玉藻ちゃん大勝利

不安

我要我隻貞德都要有

R姐好大 喎

活動開始都一日前係咪想我DEL人

R姐172
重好正常

R姐三姐妹張禮裝 如果畫風再cute少少 就正

icon仲輕，得42

小刑51

成班人啲體重都唔科學

重係應該重既地方咪得

無身高又無波
想幾重

食極唔肥我都想

呢啲叫吸手

終於中雷帝 之前10pack唔中 諗住放棄 反而岩岩打夠30石中左 總算冇白費

花式big害

Icon幾正呀 點解要迫害佢

DW帶頭逼害ICON

真 冇icon我都唔會接觸fate

大衛王加左既語音係咪中村d心聲黎架

凜g 159 47kg

到而家都係最鍾意 icon

屌 仲有個語音係c媽師姐 開唔到

平就平啦
吸乜撚野手
佢自己都話自己平

咁撚輕做乜
有啲肉地先好

1001

如何才可成為赤龍帝般的人

1001係屬性上一流
但係畫師可以令到呢個一流集合體變垃圾
某程度都幾勁

佢邊忽有肉地呀

所以咪話佢輕囉

靈4好撚柒鳩正喎

agger

得靈4同靈1正 個臭咀真係好累事

含撚咀

個嘴其實都唔係好差啫.....

個隻色配返個膚色
真係唔係幾好

個顏色係唔係幾好既 但含撚嘴本身都幾性感

正囉

含緊撚嗰時就好性感 平時就麻麻地

老老實實 身形最健康一定係武藏

最優雅點睇都係我啦

btw 隔離真係咁保密唔答得我

新高難度唔比人用3令輾過

(C93) [空色イン (エイリゾ)] じじぐだ日記4 (Fate/Grand Order) [中国翻訳]

真係好好睇

唔洗用

勁到

奶光175cm但唔知幾重 好女仔

咩女仔 係媽媽

好媽媽

垃圾活動都打得咁快

有你做support

尼祿 150 42KG
細細粒先好

我破佢處嘛

幼女控真係變態

來來去去都係an機捽developer mode捽到佢detect唔倒架啦 部部機都唔同

細粒唔等於幼女囉好唔好

用joystick就好順利 唔洗捽developer mode
不過穩個個就勁多廣告 又無上次設定地
功能好d個個就會飄

失業要搵工

咁大獲

大獲就唔算嘅 不過又要interview好麻煩

廢青好
我都想做

係咁上下架啦 無護照仲咁多要求
執完條龍咪算

我搵到我既目標了,我決定黎緊呢兩個月唔課金
ALL IN落一隻尼祿到

cc

諗住久居日本(手機)

邊隻

依家d figure 個肚仔做得好正

個樣....

有咩問題

麻麻地

每人眼光唔同

樓下係非洲人

想串我咪出聲

樓上係非洲人

尼痴係有錢人

屌呢排成日十點鐘癱係床到就訓到第二朝先醒
好多野都未做就又要返工

真係好想抱住黎屌🤤

呢個po好變態

拉晒佢地就岩

好似高木同學🤔

金屎龍要成個區玩家合作打

4人隊，但16人計分

點搵16條友

連續刷囉
限時咋嘛

想問而家星星可唔可以唔好自動去commend到

例如我女帝想開效但睇唔到星星個數
有時想爆擊到加開效要睇星星總數先決定開唔開

無

好唔friendly

痴撚線,唔識自己數咩
講唔FDLY一定係以前鳩D囉

數乜鳩
你會數隻鯖打怪個陣跌咗幾多粒星出黎
定係又要查隻鯖吸星率同埋個職吸星率啊再計數啊

大佬啊
有時入完關有野做出game
下次開返無咗星個數咪唔friendly囉

我無話佢更新俾人睇到%唔好
但應該同時顯示總數囉

有女帝呢種扣星技係到都唔俾人睇總數做乜鳩

1粒星10%好難數咩
5張咭上面個%數加埋佢好難

個功能原本有

上次event風雲仙姫好似要抽

送4張打1張

啲料小到

Cosplay肥叉燒
D技都幾惡下

？

人呢

買唔到石出error,點解決？send左email都係廢噏

好多裝可以重新混過

9UP講咩

an 定i
封email，你講左乜 佢講左乜

對今次活動 0 興趣, 每日keep住login打幾場算

唔知幾時燒到去外匯儲備

大王：數學是壞文明

唔換晒D料同自己過唔去

野豬阿塔好勁
刷活動道中大怪唔洗用金時

好柒悶

唔夠體

扮工刷緊

無礼裝打得好慢

IOS想買石，確定後，佢出左個error 2037,跟住話買唔到，send email俾support, dump左screen,佢淨係叫我將iOS update去最新version

老屎忽佔盡優勢
但都唔想打

新屎忽用老屎忽d禮裝就刷晒蓮花

玩緊jump 50 年, 有自動打, 扮工方便好多

需然我知係好麻煩 但係想佢出多次百重塔
可以用下d平時唔用嘅英

其實角有加乘 係功德麻煩姐

個遊戲真係好無功德

爛輝龍solo打報酬少到on9又低rare,迫害毒撚

無得入街場？

唔係入唔到就得一兩個人，不如solo

我前排都係
不過唔記得error code
後尾睇返原來我個ac冇左下載紀錄
利申：好肯定係用開呢個ac課
最後轉去an度課

百合是好文明

除咗底底

個漫畫

冇孔係咪今次好抽

邊個一邊飲凍奶一邊打fgo啊

又俾你見到

an機而家課一PACK幾錢

係街要收埋黎玩

650

係咪毒撚樣
係就應該係我黎

你講下你玩個陣係邊頭

平咁多既

有矛火焰山級既三吞隊抄考下

係公司入呢個post 真係好危險

why? 都冇露點

己經奶左幾次野

好彩隔離係男同事

好健全

廢萌

無女帝圖 負皮

一講完就有人係咁post圖

一顯示幅圖即刻嚇到我上一頁

有冇d再sexy d?

原來雙pick係各0.4，仲難歪

機率既野都係得個睇字架姐

佛系抽卡 唔課金 唔追寶

唔守護

Respect牙

風雲仙gay係咪疊150%都同100%無分別?

100% MAX

比啲尊重

岩岩升左LV，有一個位

235,165,458

加左講聲

低清左少少 唔好意思

巴bb

有冇尊重過神父牙

由始至終都喺mo me份

我唔想再食

add jor

2lai我支持你既 我相信你會成功守護伊莉雅

我上次個4盒仲未食完

下次pick就抽

正確態度

D神女係咪講常特別喜歡搞細路女嫁？

上次我都抽唔到

話說每次剪定異聞都等於殺哂異聞入面所有人，Guda頂唔頂得順

本來無一物

嘩屌 有尼祿呀

雷帝get daze

【カルデア広報局より】
2018年5月4日(金･祝)～5月6日(日)に開催されるマチ★アソビvol.20に「Fate/Grand Order」が出展いたします。トークイベントの情報など詳しくは→ #FGO

開緊FAP，會講D乜

你燈下先咪得

搵定你訂

買mb好過課金

糞營運

年輕肉體真係香

想要文西

xa d野真係好難儲,靈123都唔同樣

睇tg channel

hea刷養生

@尼痴

訂左shaftten版全套了

點解尼痴可以咩都買

比雷帝問撚到口啞啞

係愛啊
哈利

rich boy

我平時食開樹皮又會同你講咩

🌈

NOBU同R姐有聲

收島風AP係打五百層塔
每十關限定用齊格一次
五百層開自爆貞+天草0E

官方

又打塔

原來switch紙皮出左

唔掛禮會唔會俾人del

用下腦袋

我少少弱智...

完全唔想玩佢個活動

唔止少少，失敗

你咁睇少自己....

再jer我報警

你大我啊.jpg

學埋神父啲衰野

runner
因為狗哥係狗所以識狗衝好正常

睇劇場版見到佢咁樣輸咗覺得不值

發覺友抽活動禮難到仆街

換哂d金狗
可以hea打了

抽到乾塘先得1張

快到，仲刷緊包

禮裝都仲差一張未換
你就已經玩哂

後面係刷d珠嗰度特別麻煩
d蓮花就刷得好快
求其砌隊野出黎都可以+廿幾三十粒

只係換左三張風雲仙姫

盡曬力架啦 hf柒閃仲柒添

dxd雖然換左畫風,但都係咁正

有冇咁快 我先啱啱開始打

齊格君 我想懷孕

可冇能自然回體清空商店?

後面隻狐

1000日

下星期就1000日喇

有冇人覺得最近真係好悶
又冇新活動 又抽唔到好野

咸:會盡快繼續復刻活動

我復刻個d第一次出都打晒啦
素材個d又唔係急既 又未必岩用

唯二動力係金狗同結晶

yes
其實佢d活動 塞多少少聖晶石 可能仲有心機打
次次一係1甩都冇 又或者送幾甩

又黑我貞德？你個食屎狗

唔明

重差220 / 200 金狗

有名你叫純愛大師

朝凪既純愛=純綷做愛

做愛唔係愛？
由肉體昇華到心靈上

好重口 我不能夠接受

朝凪唔睇母豬唔睇調教睇咩牙

冇咩野好講
講下自己玩既第一隻轉蛋game
台服已經執左十世

之前可能見過本野，心諗做乜鳩

呢段根本係胃痛

腹擊?

我第一隻就係fgo

我好似係一隻叫靈異陰陽錄既驚

montopia(執)
之後靈異陰陽錄(棄&執)同PAD
之後CC 白貓(棄) 痛擊英雄 Tales果2隻(棄，其中一隻執左)
Kingdom Heart(棄)
然後FGO
之後仲有DM Link，MHEX，SINoALICE
但FGO打後果d全部棄晒

同你玩啲驚都幾似 都係棄淨fgo

活動主線係咪都係跌包?

今年既FGO 已經破左紀錄

冇新EVENT

死剩fgo cmm 高達

有冇人知咩漫畫 慎入21+

fgo之後玩過白貓, digimon, bravely default, 再見吧武器，sinoalice, pokemon go
剩係得返fgo & pgo

百重塔 情人節

啱 我女帝咪solo咗個新event

秒

布狄卡

腳趾交正

Source:

小松 抽卡

明明後面係法國既共和國衛隊

Cosmic break 台服、港服都有玩過下
但係hkbn太lag，入game隻機狂震，又抽唔到囡囡，最後棄左驚

有冇代課

沖左涼懶得落街

整到GAME聲了 但係會錄埋我音

一路屌緊閪一路抽又要比大家聽咩

冇黎醒目

我屌
打天竺級打到收咗皮
100功德呀屌

比咒咪得

屌佢老母前面術職但係冇騎職bonus
真係on99

裝屎

呢個活動尻打算
去打下爛西龍好過

爛西龍我打唔到角

D珠係咪一如以往塞到加100%就到頂

仲未開始打活動

加入擴散神教

聽日出gow
而家唔衝活動唔會有心情

我hea 打都係岩岩爆完活動劇情
但要換哂料就唔係好想打

辣殺驚 玩左幾次擴散之後del左data
碟都拗斷埋

爆射

無心打先出

無圖你講咩都得啦

裝都整埋
渣ga

今次可能換完金狗就算

牛魔王禮裝幾時有

真係官方漫畫黎？
d對白咁露骨？

FSN咸驚黎喎

我以為依家商業化大眾化之後d性愛元素會鬼隱咁上下
btw凜真係好正 正過櫻好多

不過就呢幾張 漫畫作者加左料
驚入面都好似無咁詳盡描寫

直頭係唔只幾張
果一話五十幾頁入面
尾二十頁全部係做愛畫面
係大拿拿畫足二十幾頁
睇到我睇完又睇睇完又睇

益你班友仔

樓上有冇link

唉 勁早醒咗

手痕30連 乜都冇

本身都成隻雞咁 咁叫露骨？

唔好再黑禾凜

本傳個淫夢？士郎後生仔發下春夢好正常姐

但係櫻大波喎

櫻正好多

漫畫人有

Fsn 3個女主 我咁排 凜>櫻>icon 唔係話icon唔好 不過對比我鍾意前兩個多啲

ageer

ching sick ball👍

月姬漫畫上公主個park未又係差唔多

最唔鍾意公主 fgo千奇唔好實裝 我一定唔會課

舊閃

今晚再抽

有見地

g持

唉fsn 老了

呢個又要抽

助養大介

p3果堆

仲有gbf

Saber > 凜 >>>>>>>>>>> 櫻

一定係咁

icon太正氣就好難對佢起啖...
莫子就好好多,真性情MK妹

母女丼就最好

其實我對櫻有一個睇法
唔知應唔應該講好....

講

講定講完出黎比人屌

講起櫻...我就形住形住有浸臭味....

無錯

櫻感覺到佢係一個煩膠黎

櫻比刻印蟲開發過，不了

咁佢係真係有陣除既..........

C媽=R姐>>>>>>>>>>>>>>all囉好冇

啱啱有冇hkbn人斷左幾秒

噴射大劍係咪尋日完左

行開啦ICON
最憎係佢

@蜘蛛仔

@牙介

估唔到而家超人氣女主icon都比人嫌棄

如果講邊個做人老母好，一定孆
凜教仔一定教到變敗家仔
孆善良得黎帶腹黑，軟硬兼施去教無得頂

Illya >Illya > 櫻〉其他（一括

櫻字咁寫

可能Fate zero入坑
對icon 感覺係一個不懂人心的君主所以對佢有少少反感

虛淵害人不淺

傻啦
玩FSN行先
好後先睇FZ
玩完UBW就無鐘意過ICON

我都係Fate/Zero入坑 但都好鍾意擅長苦戰既Icon

從來都冇鍾意過icon

哦

Icon都幾好

你地接受現實吧啦
無論你地點笑都好，
Saber 永遠都係Fate系列第一

2018仲世界大戰

我揀FGO馬修

瑪修真係好女仔黎

事實上的確係

今晚9點半繼續part 2

有聲？

母女丼

Source: \

原作者: 河CY

有得出場未

主角緊係壓軸出場

今次有

父女丼
幾時出埋摩根

樣黎講
SABER>櫻>>>>>>>>>>>>RIN

沖田>All

個人黎講唔鐘意D缺乏人性既角色

有無人可以掛張突爆牛魔王比梅林

沒你fd

美海法老+突爆風雲仙姫完全無人用

繼續掛 遲下打到用你
不過我用美海打龍都即死唔到咩玩法

正常人應該打緊南丁100廁紙做入場卷
南丁刷刷下夠龍珠就去打黑蓮

978,372,417

新手求好友

正常人應該打得好慢
因為活動真係太垃圾

Crossbone 幾時先出動畫

雲爺爺

Arsène Wenger has issued the following statement:

“After careful consideration and following discussions with the club, I feel it is the right time for me to step down at the end of the season.

“I am grateful for having had the privilege to serve the club for so many memorable years.

“I managed the club with full commitment and integrity.

“I want to thank the staff, the players, the Directors and the fans who make this club so special.

“I urge our fans to stand behind the team to finish on a high.

“To all the Arsenal lovers take care of the values of the club.

"My love and support for ever.”

Arsene Wenger

哭左

係咪去車仔

講英文我識撚睇

爺爺

希望雲加去psg

又unicorn

好黎好去 係時候抖下啦 雲加

Phoenix

好柒...

嗰兩條尾唔知做乜鳩

個設計反重力，後背果2個推進器定盾牌既野向下， 再cut走2條尾就差唔多

D人設無feel

好柒

敗家仔
喊咗

2019 閃光的哈薩維

敗家仔

其實佢地可唔可以唔好整劇場版 安分守己整50集算

不季子

B記一早無晒咁嘅氣魄啦

50集比劇場版成本會唔會低啲
重有檔期問題？

AGE同鐵血先後出事既錯

流星號(UC)

整uc好過整黑幫片牙

ZZ部電單車黎啫
嚇我唔到嘅

三號機邊個揸?

魔劍劇場版

我

有條尾既

始終都係要靠uc個世界觀黎撐住

三號機漂浮左成年 應該係機倉入面死左

澳洲人黎喎

會唔會又有件馬沙複製人出黎

今次複full frontal🤘🏿

新安洲原石係自護殘黨既殘黨,
部新機係聯邦,
而 Phoenix 都係聯邦?

澳洲係UC度好似比人掟過殖民地？

Sydney Crater

全部都係聯邦叫AE社整，只係Unicorn加左Laplace Program

入錯post，出返去先

唯獨 3號機唔係AE 製

其實我係問屬於乜勢力
不過無野了
睇左個官網

部Phoenix 仲係暴走中，所以唔屬於任何勢力

話時話
咁Twilight Axis 係咪收左皮

已經唔存在

已經黑歷史左

MSV張相明明冇條尾

唔係點出過部 吹呀

部Unicorn又人機合一咗

個女主角幾正

九龍塘站見到有絲打玩fgo

我以後唔出街玩

開LIVE玩GOD OF WAR, 三藏EVENT由得佢LU

拖住紫色gip

咩ser

日 見佢打緊活動

咁都比你見到我

正

依套都動畫化...

屌你好似入撚錯post咁

不嬲fgo post除左fgo乜都講

無人掛符裝去殺職嘅

我有掛!!

乜嘢on9event嚟
咁多花臣
莊司係咪覺得咁嘅event好撚好玩

一定係新黎ge朋友

莊屍
好懷念既名字

痴撚線

流咩星號
下身唔知邊套msv舊設執出黎
mahq有見過
兩支砲就唔知點變

喊到仆街

邊兩位清係信和地庫買緊餅卡呀

到底佢當年點諗個咁嘅活動出嚟

反icon一定無感受過fate/hollow ataraxia個夕陽+最尾總力戰

利申：櫻永遠第一

空境打後已經係咸川

屌 我長頭髮唔等於我係絲打

🌈
不過係guda子

唔反高橋了

中曬男人

OP一開波就見到部爛ARX7

OP出左8打巨獸

笑到喊?

高橋好野黎

屌，想寄俾牙碧

南丁

一定係裝屍出唔夠錢先hea畫

幾時出個靈衣比南丁

萬聖節靈衣

哥斯拉
可以入機戰了

俾番個正常啲靈四得唔得
南丁禮張張都咁靚，係本體咁

高橋都補畫過南丁

貼出黎cc

下身似S Gundam Deep Striker?

唔知機哥咩能力
除咗抽beam

垃圾活動
要屌住嚟打

依個活動真係好漫長 又要刷埋濕鳩蓮花

龍牙-）心/羽毛-）塵咁刷算

fbi

年輕的肉體

抽卡了

結論係 高橋唔識畫立繪

有龍娘

仲在生嗎

小松未可子
‏已認證帳戶 @mikakokomatsu
6分6 分鐘前

テレビの音量上げました

小松未可子
‏已認證帳戶 @mikakokomatsu
6分6 分鐘前

さぁ来い…

小松未可子
‏已認證帳戶 @mikakokomatsu
5分5 分鐘前

ひぃやいああああ

小松未可子
‏已認證帳戶 @mikakokomatsu
5分5 分鐘前

ほぁぁぁぁぁぁぁぁあああん！！！！

下次搵到野做先再抽啦 失業真係冇咁多$

唔好咁灰 日日都有機會

補血

大埔一田請人

突爆左go west 都叫達成目標💪🏻

教會請唔請人

垃撚圾教會，不了

唔請

我兄弟爆死左？

同琴日冇變過

要幫課？

垃撚圾教會

仲有一粒鐘到就孔明pick

冇$了

陣間就有錢

法官大人

唔請垃圾

明嘅，費時有人同你撞左角色定位

又全日重心

幽默感 .....下略

神父好惡

慢慢清算

清算全部FGO巴打